=== Kubernetes Storage ===

NetApp heeft besloten te stoppen met NKS / NetApp Kubernetes Servicd (2020-04)
Op deze site https://www.netapp.com/us/kubernetes-storage.aspx wordt project Astra gelanceerd en gaat over de volgende fase van Kubernetes storage en meer.
